[
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "+",
        "incorrectAnswers": [
            "%",
            "/",
            "-"
        ],
        "question": "¿Qué operador se utiliza en PHP para sumar dos valores?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "$vector = array(1, 2, 3);",
        "incorrectAnswers": [
            "$vector = {1, 2, 3};",
            "$vector = [1, 2, 3];",
            "$vector = (1, 2, 3);"
        ],
        "question": "¿Cómo se declara un vector en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "function nombre_de_la_funcion($parametro1, $parametro2) {};",
        "incorrectAnswers": [
            "function nombre_de_la_funcion();",
            "function nombre_de_la_funcion($parametro1, $parametro2);",
            "function(nombre_de_la_funcion, $parametro1, $parametro2);"
        ],
        "question": "¿Cómo se define una función en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "require detiene la ejecución del script si el archivo no se encuentra, mientras que include no.",
        "incorrectAnswers": [
            "No hay diferencia, se pueden usar indistintamente.",
            "require es más rápido que include.",
            "include y require hacen lo mismo, pero con distintas sintaxis. "
        ],
        "question": "¿Cuál es la diferencia entre include y require en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "POST",
        "incorrectAnswers": [
            "GET",
            "SEND",
            "DATA"
        ],
        "question": "¿Cuál es el método utilizado para enviar los datos de un formulario en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "< ? y ? >",
        "incorrectAnswers": [
            "< php >< /php >",
            "<# y #>",
            "<php ?>"
        ],
        "question": "¿Cuáles de estas son marcas para la inserción del código PHP en las páginas HTML?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "if (a==0) echo “hola mundo”;",
        "incorrectAnswers": [
            "if (a=0) print a",
            "if (a==0): print a;",
            "if (a==0) { echo ok }"
        ],
        "question": "¿Cuál de estas instrucciones está correctamente escrita en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "En PHP no se define el tipo de las variables explícitamente",
        "incorrectAnswers": [
            "char str;",
            "string str;",
            "char chr;"
        ],
        "question": "¿Cómo se define una variable de tipo string en PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Un conjunto de elementos",
        "incorrectAnswers": [
            "Un conjunto de caracteres alfanuméricos",
            "Un sistema para convertir una variable de texto en un número",
            "Ninguna de las anteriores"
        ],
        "question": "Un array es...",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Servidor",
        "incorrectAnswers": [
            "Cliente (ordenador propio)",
            "Localmente",
            "Desde la web"
        ],
        "question": "¿En qué lugar se ejecuta el código PHP?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]